[最後的雲摩對決！🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [318]

料清

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

作客入球

下體勁到 現代防反足球
摩狗

梅斯達菲又撚鳩雲爺爺

都要靠阿狗派膠先成事

咁都救到

乜鳩高斯尼 一直都係辣殺

基仔好勁

希望哥斯尼今年咪再霸住法撚正選

Cls

兩個齊派

Oblak

依場都贏唔到 班反雲係咪出返黎？

有冇cap到雲加係咩樣

電話佬終於關鍵時候做到野

佢同猩猩

阿記無人好換

To 雲爺爺

施治

施狗

阿狗

阿妓作客仲要焗攻

雲yeah yeah

夏卡

依場波又證明到西甲高英超一班波

死撚緊

拎第6同人地第2比？

哥斯尼 黑b
笑撚死

英超六弟打和西甲二弟都合理嘅
之後我就唔講嘢喇

樂觀D睇咪下次3個一齊既柒既機會細左

下場應該成隊柒

今場馬體會同摩佬歐洲賽作客d戰術一鳩樣

仲要成場打10個..

人地反擊入肉好多

炒左老豆咪可以叫斯蒙尼帶埋電話佬高基過黎

咸爺第一個燒波衫

就算呢度肯
英國班癡線球迷點會肯俾佢教啊

下體守得好好，好有form
失波都係反擊斷欖出事

反擊入肉都係因為阿狗嘅老問題
好似條後防要同人鬥跑嘅話一定會出事
同埋電話佬啲把握力真係好高
我諗成隊曼都冇人做到

無咩球隊可以踢少個守到追和英超big 6

把握力真係高就第一下單刀已經入唔洗補射啦
你睇下佢8強次回合失幾多chance先啦

印象中馬體會下半場好似冇一次打反擊打得成
入波嗰球去係靠基沙文lur返黎+阿狗後防派膠

人地作客打小個和到妓攞埋作客入球 我地11打11主場輸鳩左俾西維爾

今年第一次睇下體
哥斯尼清唔到彈返落嚟，即刻想射大細
之後入嗰下都可以射返個離地波
可能睇得太多曼嘅垃圾把握力
覺得佢高咗掛

上季就高 今季真係麻麻地

基沙文踢親最緊要既就甩碌

佢對皇馬個d一人攻勢好勁

自己搶扭射

話時過倫敦成10度 基沙文都要帶手襪真係好撚weak

西班牙暖呀嘛

話說佢都算係復仇戰，雲加玩完佢買黑b

倫敦十度同香港十五六度差唔多
仲要係做緊運動

施狗都著羽絨啦
今日大風

v92 have an offer which he cannot refuse

雲加都著大褸

大風到仆街

有冇人星期日入場睇

4年前嘅今日

意假高西甲幾班波

好撚辛苦

阿d 後防真係廢架喎
琴日打多個.....中堅比人迫一迫。自動殺番個波比人

球證都幫你開路都仲打成咁

阿狗中堅同龍都係久唔久會派膠

黑碧踢咁多年仲係9流技術 9流智慧

表示佢響曼果陣已經反左好耐

好彩走撚左 輸個球佢真係弱智

未係九流嘅
佢同朗隊嘅合作真係幾有默契

有個朗隊carry住點會唔勁

細緊都好過阿班炸彈

哥斯尼

lm

1.37倍 有無咁懸殊啊

有冇手足有玩god of war4

通常最多小勝一粒

通常一睇好就出事

伊巴臨老搞到咁7

爺爺真係on撚9
唔擺夢遺去中堅拍植物人
出返高拿仙歷打左閘

痴線 ...
馬會幫大家上車都有既

all in 馬會d 錢落妓

好似上次對軌猁咁睇死我地咪好囉

好肉酸

漸變咪好 間條想點

右下角
Prediction 85% accuracy 啫 仲有變數

用咁多黑色 唔通向我地nigga聯致敬

摩狗向爺爺致敬
炒多次6:0

敬老 俾爺爺炒返8:2 mk大4喜

黑碧戴帽，細緊老烏

山狗又破甩波紀錄 全能到仆街

搞咩開到6.6倍咁高
買少少嚟玩都抵

阿妓2018英超作客全敗

到大敗被韋碧克倒戈精華 這一晚內心發麻
我共你也許睇化 真相嗎？

破紀錄係時候啦

希望Daddy可以用辭職去激勵球員

弱?

咁多橫間好蝦肥仔著

Ching sick ball😭

好彩無買到咁基7

哈..哈哈
嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

ching考完喇？
過嚟同我食飯

上面三間應該改白色 我估

返左家了

...

應該都係e套啦 次次流出都中咁制
希望作客有驚喜啦

柒撚到

唔會買 藍色果件好d

你睇落好唔妥

炒左

各位曼區手足應承我
如果係街見到我乞食
求你施捨一兩蚊比我

分幾毫子俾我ok?

搞咩呀

2019一定要得

年年有今日

基沙文擺明腳軟射得柒
係阿狗連環爆鑊先入到

不過馬體真係守得好
比較馬體D防守 摩狗真係笑話黎

歲歲有考試

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一桶金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

你得兩科選修咩
就算得兩科
4c1x應該都得嘅

A1 kong u enf
Best 6 死一科人生已完

自信

屌你牙 揀下啫
放完榜可以轉

我著開xs唔怕

下年仲要免考試費 無成本既野無理由唔做

歡迎大家揀埋土大學

好似波叔改左
剩係日校先免費

埋大算老幾？
問過恆大同I大未？

我曼比人拆骨

Paul Pogba thinks his performances for Manchester United are being judged differently to those of other midfielders in the Premier League.

The Frenchman, who has six goals and 11 assists to his name in all competitions, has come in for criticism at times this season with his role in Jose Mourinho's side questioned.

However, the 25-year-old's form has picked up in recent weeks with his goals and assists helping United to wins over Manchester City and Bournemouth in the Premier League and Tottenham in the FA Cup semi-final at Wembley.

And speaking in an exclusive interview with Sky Sports ahead of Manchester United's clash with Arsenal on Sunday, Pogba told Geoff Shreeves his performances for United are judged on goals and assists, a different criteria to other midfielders in the league.

"It's quite funny because we don't judge me on the midfield part," he told Sky Sports. "We judge me on assists and goals and that's the truth.

"I can make an outstanding game, but if I don't score or make an assist they will say, 'that is normal', or whatever.

"But if someone else does it, it is different. They will maybe be man of the match."

Pogba, though, is not focusing on goals and assists, he is concentrating on his midfield role for United, who are currently second in the Premier League and looking forward to an FA Cup final against Chelsea at Wembley on May 19.

"I think I'm judged differently, but it's good," he added. "It makes me improve as well, it is a challenge for me and I take it in a good way.

"I don't take it in a bad way. I'll try to score and make assists and that's it. I still want to do my job in midfield.

"If I can help the team in attack and defence and make a difference I will do it. If I can score and assist it is even better."

保方明明退休

Jones called for a warm reception for Wenger, who has clashed with United manager Jose Mourinho in the past.

"He's been a fantastic manager," said Jones. "I've seen a lot of things in the press at the moment and it's true. He changed the game of football and the way teams like to play.

"He's managed some terrific Arsenal teams over the years, that I've grown up watching, and he should be respected and get the send-off he deserves."

保方去小保加
人唔笑狗都吠

好彩約唔到佢食飯
我aim自己best5 17分
曼區真係臥虎藏龍

Aim咋ching 我話自己aim 35分都得啦
做唔做到又另一回事

老人家唔識野 35分姐係以前ce 幾多支A

CE既A = DSE 既 5* ~ 5**

Minutes given to academy graduates aged U23 this season:

Manchester United - 3540
Manchester City - 707

Jose Mourinho says there is "no chance" goalkeeper David De Gea will leave #MUFC this summer.

Tuanzebe made just three appearances for United this season; 90 minutes against Swansea City in the carabao Cup, a 2-0 victory for United, 18 minutes in the 2-1 victory over CSKA Moscow in the UEFA Champions League, plus a minute in the 2-0 victory over Everton on New Year’s Day. It may not have been the best season for him, in terms of development and challenging for places in the first team but he has trained with them for half of the season, before being loaned out to Steve Bruce’s Aston Villa, who are chasing a Premier League return.

The United Academy graduate has made five appearances for Villa this season, a combined total of 300 minutes which seems to have been curtailed by injury. 409 minutes of first team action this season is good for progress and during his half-season at Villa Park, Tuanzebe will learn a vital lesson. Villa manager Bruce, a United legend, knows what is expected at United, meaning Tuanzebe is in good hands ahead of the rest of his career, which could see him in the heart of United’s defence for years to come.

During his playing time for both United and Villa this season, Tuanzebe’s stats have been impressive. Defensively, he has offered an average of 2.4 tackles, 0.4 interceptions, 2.7 clearances, and 0.3 blocks per match. His passing averages at 64.2%, which does need to improve. One of the main things is that Tuanzebe can play in a few different positions, as a right-back, a left-back, in the centre of defence and even in defensive midfield. He has played in a few of these positions this season, for both United and Villa.

A=5**
Best 5 35 = 5**x5

Bb出左機啦?

今日考咩

小白

攞埋雙冠先走都算係咁

DDG stay

你估佢唔知無左ddg佢就收得皮咩

Dse炒左...可能無10分

做鴨畀人吉囉

lkk係咪睇龍珠睇上腦
成日話山狗係悟空

快啲續約

無限就有佢

下年執小白番黎啦
反正曼聯都係老人院

DSE 咋嘛

衰左唔代表d咩

你有心去做嗰份工嘅

終有一日成大器

我當年都擺過band A

OK 下年執

g chi

好多人唔明白馬仔滑鼠仔呢啲後生仔嘅不足，睇吓條片就明

我摩唔要矮仔+白人 有馬達一個就夠

屌奶星 開心大發現

原來謝狗跣腳個場 0:2個球係馬迪拍甩屎毒

先造就到金章同費托單刀

入大學無非都係為左食女姐
不如直接跟梳s食啦

食仔就跟撚羊

食女黎講 你高兩班

蚊比同牛比

之前邊個話山狗冇朋友 冇人同佢食飯

仲有沙拿同丹巴巴一齊慶祝

攞番出黎笑會唔會激死班猁狗

屌你咩 咁耐無上黎又屈我

Dse無十分好似好難

Btw清唔好氣餒，人生開唔開心同搵幾多同讀書關係唔一定成正比

香川仔又話陪禾

做咩事牙

xavi退 小白走 得返美斯仲係度 又一個時代終結

出左幾個月都有

嗰代人好似淨返影帝小花同biggay

其實影帝勁係邊？

影帝D視野都好撚勁
搶完波好快就傳到波俾隊友轉守為攻
有時直頭搶個腳已經係傳埋

但丁套裝加魔劍

深夜留名

one more time........

Mourinho: “I worked with Brazilian players in every team I coached & I enjoyed them a lot, everything they can give & problem they can create! Who knows we can have a Brazilian in the squad next year. I don’t believe it will be Willian, because Chelsea won’t make it possible.“

Fred? Fabinho? Sandro?

要哂

neymar

其實我地都有個pereira

希望下季有得踢下

佢係華西都踢得幾好 希望佢下季可以出下

長踢433嘅話一定要收返嚟用
利申 迷p

摩佬：尊重雲爺爺

佢好似都係得番一年約

Lkk同山狗咁frd既

成日hashtag龍珠做乜鳩

麥湯文尼：我好感激摩連奴，佢教識咗我好多嘢！ | 曼曼來 認真講 | 球迷世界 -

賣馬仔簽尼馬

戇撚鳩

買Sandro呀

四川靚仔單野 睇到好爽

一野撻佢落地

Loop左幾十次
好治癒

原來輕傷

頭落地都輕傷。。

支那人既生命力

勁撚過小強

套廣東話h漫好正呀

疤個丹巴利啦，岩晒老豆用

Seed呢

多人想要我先貼啦

之前睇過 D對白好撚格格不入

自私睇

睇左兩套短個套好怪

長個套好正

所以話我曼後防四件野好，其實係假像

根本如果DDG換做ederson/高圖/羅利斯
我地起碼失多10球

On9
你棋子黎㗎咋
普巴一和好你出都冇得出啦

有費Sir加持架

好熱

其實踢得ok 雖然防守有時甩漏不過做輪換都夠班

點解突然蒸發左

有爆炸點會有佢份

普巴馬迪實正選，剩返一個位
出麥湯又屌話唔出hehe架啦

攞黎激尻普巴 利用完就冇架啦

一周一賽 冇出邊個都會有人屌

現階段黎講可以試陣啦

未穩
打多一兩場先啦

打多一兩場都完啦

要等雲爺爺喊住走

敬下老啦

趕多次上看台

當年

羊 聰明仔 安達臣 黑B 細緊 evans
呢堆二線野都可以爆廠

Hea碧型撚到

係咪去左植髮

多返d頭髮

10號為重點

係華倫都未撚踢過433

打假波？

咁易比人劏穿
睇黎都係456

butland

屌 賠左成皮野

幾時到你植

猁仲full team.

以為食硬羅馬

食硬啦 屎城仲勁過羅馬

山狗原來咁癲
扮李小龍鳩叫

俾曼聯班力架傳染咗

猁再失分的話,車仔有無機追返上黎?

冇可能失分呢場

猁要輸晒後面車要贏晒先有機喎

好難守多廿分鐘

yes
連羅馬曼城都比利記456
屎城點可能完封利記

Martial and Pogba are expected to stay at #mufc #mulive [andy mitten]

山狗扮李小龍

happy corner

如果利第五又贏歐聯阿攞歐霸 咁係咪有6隊踢歐聯？

講左幾多次
最多得5隊打歐聯

週經

第四會冇得打

無黑人黨

黑人唔只con咁簡單

thanks

屎城咁都入唔到

Shawcross 又想收人山

垃圾痢又送分俾人護級

加成6分鐘猁記贏硬

週中羅馬同猁對攻真係找屎

大巴又勝

屎城都完封到 屎城羅鏝兩隊都係垃圾

求其一隊泊大巴都封到啦

羅馬同利狗鬥攻on99

20中2

大巴陣就守到新世三一棟都冇

意假第三仲廢過英超倒數第三

根本羅馬唔係咁on9推條防線去半場比人任跑唔洗輸5粒

Lkk同山神做咩frd過打band
Lkk唔同agentp玩？
佢地玩咩悟空吉連

鏝對攻都唔掂
羅馬拎住迪斯高就想對攻真係笑左
笑埋右

燈到

話咁快得番4場英超

world cup

左閘俾沙拿中出

不過懦夫蘭加球證送番兩粒作客入球

今年靚時間

如果利歐聯又贏唔到，最尾又竟然俾車仔追返上來，高普仲有無面留底？踢得好好，但咩都無應該點評價

吹鳩漲牙！

冇乜野既

利狗不嬲都係咁上下架啦

文西做咩後備都無

近呢幾場都冇得打 屌

啱 就算有咩成就最多叫做bonus
乜都冇叫正常

收到wind去左食女

屌你咩25 又放我上黎

贏阿狗confirm二哥

送雲加退休大禮

無咩要求
送多次1000場份大禮就足夠了

鎖匙扣反光睇到你

仆街唔好推

咁熱都戴帽出街

Wenger : “Manchester United is a massive club with fantastic players. You only realise today when you look back how great their team was. When you think they had Giggs, Scholes, Beckham and after Ronaldo and Rooney together at a young age. We had some great battles in 22 years.” #mufc

送3分比爺爺啦屌

係咩
之後輸晒都唔係二哥

你走啦屌

攞多1分就100%前四 (雖然輸晒都99%有前四）

前年用個咁嘅陣都贏到阿狗
好懷念當年嘅福仔

依家福仔搞到4不像 翼又唔係鋒又唔係

個中堅位咁痴線

個後備席仲痴線

U23咁

修咸頓平安鐘已爆

屌你山狗扮李小龍叫笑撚到我

好撚熱血
般茅好想佢降班咁

笑到肚痛

李城比人炒五粒

睇雞湯頂唔頂到車仔了

出左個新仔好廢

雞湯
仲要打史城修仔
一定去盡
護級好激烈

成班上岸等收league

哈特斯菲都有機會降班
之後要打鏝軌同阿

哈多士分分鐘連輸3場降班

睇嚟已經融入咗

得失球第二差

雞湯gg
1-0

J仔又助攻

點解

執柒左佢啦李城

香川仔

bb

西布朗如果咁都護到級就世界級

蒙迪拿俾閪維爾炒埋
死摩狗仲有得留低

太遲換領隊

西維爾連霸氣盃都冇得踢好難唔炒

究竟漢堡會唔會又奇蹟死唔斷氣

飛機仔都幾慘 教ac同閪維都唔夠一季就俾人雞

想閪朗 屎城 哈多士/雞湯降

前面果兩隊基本降硬, 睇下邊隊陪佢地既姐

唔係好想軌失分
想佢地踢利出前四

我都想，但好高難度

椰子要打雙曼李城愛 都有機會

要軌贏利，利再輸一場先得

唔駛，軌全勝痢尾場失分就得

李城已經放緊假, 耶子執哂3分既話應該都穩陣
分分鐘對雙曼都有分執到

山狗已被同化

猁要兩場全敗 有d難

猁對轟都係5 5波

最後一場對白禮頓 白禮頓差唔多上岸 冇乜戰意 猁又主場

拎到4分啦應該

最後前六排名應該係
鏝 曼 熱 猁 轟 阿

睇完頭先嗰場
要軌全勝好似有d難度

利和都OK?

利輸比軌和白禮頓有73分
軌全勝75分
好似係

西布朗黑鬼新教練4場兩勝兩和, 有一場仲要嬴曼
柏祖條垃圾教廿幾場先嬴得一場

柏祖 曉士 椰子都係辣殺

成堆猁狗搞睇波都特別柒過人
已經揀隊水野仲要主場 點知成場冇high過

搞親睇波團都奶野

今次仲要公開地柒

清晨留名

早晨

馬會曼主勝1.37

仆街了

想睇猁R聯出局，被轟爬頭要打霸氣盃

猁狗d波邊有得估

國米臨尾香

和波姐 都仲有1分

迪基亞：我要為曼聯贏得更多冠軍！雲高爾並沒有贏冠軍嘅特質 | 曼曼來 認真講 | 球迷世界 -

Paul Pogba and Anthony Martial are expected to stay at Manchester United. [Andy Mitten] #MUFC

唔好氹我開心啦

又無話留幾耐

本來都是報紙吹水野 但爆炸 shaw 盲 達米安 應該會離開。
所以左右閂會買

miss captain ronney

如果摩佬話唔買攻擊球員係真既
點會仲俾馬仔同普巴走

大米快啲走 唔值得喺到比摩佬糟塌

大米就算吧啦

愛呀清

大米>>>>>shaw 盲

咁佢係靚仔嘅

Happy birthday Juan Mata

Ander Herrera: “Before games, I'm a bit crazy. I get tense, shake, dance. DDG pats me on the back and says "No, Ander, stand still, don't worry, it can't go wrong. If they shoot, they can’t score because I'm in goal"

ddg

又有靚仔光環

今晚敬老還敬老，希望後防班大哥睇住ddg個金手套

真

摩帥表示：「在其他球會時，我會想‘我的下一站在哪裡呢’，而現在我不想再做出任何改變了。我當然想像雲格一樣執教下去。過去我有一些必須去做的事，我必須要去意大利，我也必須去西班牙。那些事都真的都是我想做的。此時此刻，我沒有這樣的想法了，我不想對現在的工作做出任何改變。」

摩爸爸長教❤️

daddy

摩佬想長教曼？

Sir Mourinho Stand

下季出到個進攻form又冇所謂 Daddy打big six係有啲料到 今季冇form又閪波又剩都仲叫有啲成績 6弟變2弟 不過唔好迫害馬仔啦

後防執靚晒，前場自動波

挨到下季再講啦

睇下夏季執到啲咩人

馬仔：不了

兩閘，中堅，一個中場

To 一眾狗公
石原好似黎左香港

石原我條女❤️

哈

石原屌打結衣

屌打全隊twice

結衣屌打石原

比咩咩妹踢爆要改名

原來真係張學友

咪再屈啦

唔使改名下話 最多咪真樣上連登
呢度耐唔耐都有人自爆架啦

屌哂你地老母 石原bb係我老婆 你地咪再FF

做乜又偷走出黎？

前場自動波就仆街死了
轟已經有版你睇 谷一季收皮

屌那星，西維爾輸到炒埋蒙迪拿

曼連

爛腳不了

根本佢就唔掂
輸嗰晚我都話 輸比閪維爾無嘢 輸比蒙帥真係柒

係老豆先咁柒,平時唔反摩嗰晚都屌佢老母

Daddy成季其實淨係柒左幾場

但佢柒左一場好重要的比賽

之前柒左就算 最尾場足總杯醒醒定定
輸埋就四大雞胸

柒親多數係球員自爆
EG.對鏝

山狗都做埋on9 仔

球隊氣氛幾好,個個入隊都變黑人on9
日日嘻嘻哈哈,唔好做鬼玩領隊,等隊波可以穩定啲

而加最大隱憂反面係妹妹

真心希望阿妹唔好帶頭搞事,佢一搞事真係連鎖成隊波都出事,佢班friend全部主力

佢應該唔會啦
出面邊隊佢可以有而家既大佬地位

真係好撚難講,淨係比賽都唔知佢邊場認真邊場唔認真,都唔知佢背後會唔會想老豆死

佢同摩佬不和都係報紙佬吹
之前摩佬俾傳媒訪問 佢都有埋去玩佢
再講 整走摩佬搵邊個教

Daddy

連登仔最愛：乜都無撚贏過既肥普

我立場就唔反摩,都覺得老豆可以再教,但係普巴個問題真係要解決,我自己覺得佢場上場下都好似曼聯的一個計時炸戰咁,希望佢下季可以覺醒

我覺得肥普要教佢班子弟兵先撚得掂

肥普不了，我係反摩都覺得比摩狗撚多兩三年睇吓有冇邊個勁冒起算

我覺得兩年內要贏到聯賽，唔係不如換人試下

不奢望太多,只係希望老豆可以令到麥湯福仔呢班青訓成才

山狗都變埋on9 仔

講真摩佬好錫普巴啦 換轉費sir 見佢成日染頭 屌左啦

講得好

個晚真係笑到仆街
我個猁狗fd幾撚串

下年有咩巴西仔加盟呢

而家睇都笑到仆街

咩咩妹原來好撚正

對腳短到...

蘿莉身形先正

p 仔

韋利安

猁狗得返兩場，作客軌，白禮頓
軌三場，猁，蝦多士，找卡數

如果軌贏晒三場，猁狗贏白禮頓
咁就同分計得失球，但猁狗而家lead緊17球

無架啦

牙咩

slippy g

請問咩咩妹係咪曼迷

真係唔太信有女上連登 仲要波台

佢同我講過話係

一定比Luke Shaw 食左啦

佢昆你

仲要係假膠

歌神張學友

？？？

可唔可以唔好再提

我真係曼迷

興趣開下膠post咁解

上下網唔好上到乜都陰謀論好無...好累

tg me?

依度人少少 講曬出黎舒服啲

女你唔係又啱下話

一陣惹哂班厹入黎

我都唔撚是基 係你地屈我

個下巴尖到可以叉雞翼燒野食

我都係呢度聽返黎 應該無5會

點解會突然起底

女曼迷高質

佢上次先夾硬上我...

Cc台毒男亂入

餅餅 救我

咪屈...

不要去求救 嘗試去享受

有女

我要將你拯救~

好彩呢到多gay佬 唔係個個都去pm佢

等禾pm佢

餅餅 香川 我尋晚又

又送上門唔食呀

我自己唔覺，但d fd聽完話係

總之而家有子華飛就有女

仲以為咩咩妹係男扮女

牙咩搞咩比人撚返轉頭

真係佢黎架咩

有食唔食罪大惡極
呢度仲有好多手足無女架
驚一陣你 不保

你信咪係囉，我就唔太信

佢真係女

kelly鬧得你好岩？

Pm me

開到聲 仲有假咩

佢話佢真人似韓星...

佢真名上連登

我唔覺，又係d fd 9up話似

愛華頓今季戰績低迷，有傳主要股東摩斯利非常不滿，希望重整架構，隊長朗尼、領隊艾拿戴斯、主席簡胡禮都冇得留底。
英國《鏡報》周六報道，摩斯利對於今季已斥資約2億鎊擴軍，仍然僅於英超以36戰48分排在第8位，於歐霸盃又早在分組賽就出局，感到不是味兒，希望作出重大改變。
首先是對今季才由曼聯回歸的隊長朗尼（Wayne Rooney）開刀，教練團認為這名32歲前英格蘭隊長雖然鬥心十足，但表現已大不如前，想在今夏放人。至於把朗尼帶回家的主席簡胡禮也大有機會離隊。
在季中才上任的領隊艾拿戴斯，雖然成功救亡，但球會屬意在夏天易帥，以薩克達的保羅方辛加、般尼茅夫的艾迪賀維或前屈福特教頭馬高施華接手。
除此之外，CEO艾斯東即將離任投奔中超，而愛華頓正斟洽新科荷甲冠軍燕豪芬的白蘭迪斯出任技術總監，令原本的足球總監華殊前途成疑。

屌你老母咩個撚個都男神

屌你老母今日食左幾多條女？

0 乘幾多都係0

想入你個0

@撚羊xxxx

睇tg

會員文西在嗎？

上面D手足係咪行行下街都會有女問可唔可以做女朋友

on9

仆街啦你

講女仆街死

講得好!!!

屌你 又屈我

咩咩妹

講女去成人台啦

我聽文西講架咋

果次同佢打fifa
係現場到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
sorb突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我踢波
我之後無出聲 靜靜咁俾sorb著住朗隊波衫係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到個場濕晒

有新版本未

又屈

點解咁傻 條女係明示

果次同佢打fifa
係現場到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
香川突然大聲鬧 綠帽就得一頂
咪嘈住我踢波
我之後無出聲 靜靜咁俾香川著住朗隊波衫係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到個場濕晒

果次同佢打fifa
係現場到傳出雪雪聲
之後聽到兩條仔係到鬧交
撚羊突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我踢波
我之後無出聲 靜靜咁俾撚羊著住朗隊波衫係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到個場濕晒

岩

果次同佢打fifa
係現場到傳出轟轟聲
之後聽到兩架車係到鬧交
拉車突然大聲鬧 車牌就得一個
咪嘈住我踢波
我之後無出聲 靜靜咁俾拉車著住朗隊波衫係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到個場濕晒

再講女我唔客氣

陣間你些牙完堆威水史之後其他人都要行埋一邊

料ching在嗎

果種挫敗感就好似8：2既雲爺爺

在那天輸8：2～～～

咩料 忙到喊

幾時帶班手足返上去睇波

咩咩妹等我嚟保護你！
Pm me

唔好玩我啦

咩妹男人嚟 唔計-,-

做得好

今晚大炒！

Confirmed United squad members vs Arsenal:

De Gea, Pereira, O'Hara,
Valencia, Darmian, Smalling, Lindelof, Rojo
McTominay, Pogba, Matic, Herrera, Fellaini, Mata,
Sanchez, Lukaku, Rashford, Martial

Shaw

出幻幻龍都冇我

shaw 賣硬

between 拜利做乜？

之前病左 唔知做乜搞咁耐

我曼今晚輸波 我出旺角對住啲mk妹 用碌鳩畫畫

想跟you學野 心思思

找過數未？

儲埋一次過係51 勞動下

阿蛇

屌你老母死摩狗
又冇shaw

Shaw正式玩完

肥梳會戰勝歸來

咩咩豬

希望費蘭尼唔會賣

巧驚阿蛇

Jones 呢

支持shaw收皮仲想食？

shaw

我都想跟你學野

找咗第一次先講野啦

今晚輸晚話著我曼波衫裸跑旺角成條西洋菜街

希望耶子輸波都幫下手入鄰居一球

跟

着咗衫仲叫唔叫裸跑

下半身赤裸

我曼100%的波

好驚到時旺角全部都係牙咩你啲追隨者

小弟一定到場支持

耶子

明明係鏝主場個陣勁到仆街

Adrian收左錢？

省到後衛個頭(好似係)

雞湯輸左佢諗住實夠分護級

原來鄰居入波先既賽事, 得對我曼果場輸波

唔會賣，約滿走佬

約到幾時

daddy係有計

又og

又係舊飯

要求唔高 西咸入一球就夠

咩事牙

個賴屎真係好廢

Hi

鄰居又玩Sm

呢球清去邊路定底線, 都應該係大腳清走
佢諗住踩停佢

最近有咩搞

返工西客

冇返一個月 太西了 帶下camp好能過

作客鏝果場都係佢派膠

歐聯咪比利cup左

返fulltime唔撚易

裸辭做ptbf 人工將會多6.28倍

自爆

你都差唔多😹😹

唔係十二碼咩 ?

yeah!!!!!!! 冇cleansheet

照入理得你

冇錯 係我正職

yes!!!!!!!

clean sheet

無CS

個場咁撚多泡既

我地今季對左EVRA 未

呢排D客正不

未

耶子已經功成身退, 準備俾人大炒啦

蘭先尼 打FIFA 好勁

evra 今場打咩位呀

三中堅 左中堅?

文西咁靚仔一定賺好多

有特價波衫未

ddg一陣零封雲爺爺就拎硬金手套, 最衰都有一半

冇clean sheet

真係好想ddg拎金手套

石頭傷咗定俾哥狗棄用

真心諗唔到咩原因會輸

曼城無clean sheet 黎講

今年耶子同朗隊都做左好多野

棄左啦

邊場先?

通常有呢個諗法就....
Btw 新人LM

今場🤷🏿‍♂️

邊個領隊咁醒搵evra 打中堅

後備都無

咪同輸俾西布朗個原因一樣囉

football genius

今晚冇3球都當豬啦

DDG 金手套

個旁證連錯兩鑊

好似成5千萬買返黎

果球無論波同人都係禁區入面, 咁樣都唔吹12碼
換左係曼公海又一大堆抽水po

追唔切

你以為陣間唔會失波？

有冇人想支持雲爺爺拎埋歐霸先走？

呢啲係球證垃圾
曼聯個啲係黑哨

一世迷雲

有無MK份?

Mk有隨隊

佢咁靚

失波都lead兩場

買左laporte要佢黎爆炸咩

撐DDG

50m入面有30m係買佢英撚個身份

今晚cs就點都有得拎

曼區巴絲一向都高汁

但係公廁

聽人講你疤迷

今晚贏唔撚到都咪失波呀屌您

我大埔迷

今晚雲爺爺手下留情ok ?

又有羊又有lin
頭先果個confirm 18人流料黎架

Jones 拜利又傷??

都係冇梳

繼續廢老隊

mk又話收咧既 鏟草了

季尾練定下季既433?
場場都踢433

等睇雲爺用後生仔殺我曼

對面個陣
8:2吧

挑 又係咁既陣

勝利11人

留力歐霸啦
同上季季尾個場曼阿一樣
摩狗出哂後生仔

馬仔同梳仲可以踢多幾多場，唔捨得佢地

Mk復出

mk剷草

最驚係馬仔咁雪法 世界盃都冇份

mk

Mk

出狗鬥MK

阿狗幾個新仔

其實打翼點解Lingard成日會排先過Martial同Rashford
唔係話連仔唔好 但翼位好似後兩者比較適合

mk倒戈

識含撚

福無後備？

要留力馬體

因為右邊根本唔係翼, 打打下就會塞去中間

出馬打右你地咪又係屌

mk剷草，山９OG

兩隻翼都冇突破力既翼

摩狗 真係唔撚出shaw同馬仔

馬打左放右山米唔撚屌囉

250又炒單刀

賣馬反摩9一世

最強右翼好似係盧卡古

黑b mk 山狗一齊鏟草

4-1了要破103入球紀錄了

實破啦, 而家都102
入波多過曼三十幾球, 我曼d攻力

又唔出馬仔想點呀

無馬福反擊實慢到hihi

人地D反擊太勁 成四五個餓狗咁後琴上去

仲要屈速

迷摩話用勝利11人係正常，無冠爭好地地都唔應該轉陣

又可以睇ddg瘋狂飛撲

近幾場都無表現 正常

爽！

電叻玩到咁大

B仔係傷定點 唔係話無人傷咩

對面半隊幻幻...

雲爺爺得返歐霸條路

病咗

放棄左啦，轉左愛將屎波

有無人未屌又唔出馬仔

聯賽阿妓都無得爭啦
正常梗係集中火力爭歐霸

想問你地曼聯有冇信心贏4:2, 5:1或主其他?
買1舊水都和味

我曼會入到4~5球

俾人入就差唔多

對上果次入到4球已經係1月既事, 仲要係fa cup對乙組

又屎波 又撚羊 又白lin DDG心諗又想玩鳩我個金手套

咁今季又好似無輸過3球
in ddg we trust

屎波除咗入咗兩球之外 係因為撚羊真係好差先無比人屌 明明就係宗師carry佢

見到開始少左人提馬仔正選就知，馬仔好快就會比人屈無心態有離心早走早著

球迷好善忘好快就會無人記得摩９點樣令馬仔走

肥shaw大米真係咁唔掂咩
撚羊呢排跌得好勁

山>馬 SUB都正常
但係有乜理由福頭都有得後備上場玩下

咁就50app

上次我係FB 球迷專頁幫shaw講好說話，D人話shaw好唔掂，撚羊完勝佢

今場就有馬仔後備上場

B仔等下季 今季傷得太多 仲勁過上季

等睇佢只有執波時間

shaw應該爭唔嬴季初既羊
但係呢幾場左路放題有眼睇架

今季踢足咁滯 馬迪都應該差唔多

估計應該係馬走硬
所以摩佬廢9事出

我比人連續屌打話我無睇波，怕撚左佢地唔覆了

出shaw啦,仆街摩佬

馬仔又做第二個沙拿/迪布尼

Ｄ人話沙拿/迪布尼當年真係無料架，所以唔係摩９問題

迪布尼不知幾好波

上一場對熱狗羊傳球成功率57%

計埋比人拍甩，平均每兩次個波到佢腳，個波就比對面

呢個stat 係好恐怖

Yes迪布尼同沙拿係無班正選咁勁 但都幾有potential 打後備一定夠料 再唔係借走都無咁嬲啦

最撚差係廢/失位都算 我當摩狗on9要佢做替工 但條友係鳩到要後場玩波 之後比人拍甩 咁都仲有正選 唔用shaw用cbj好過 後衛唔勁都至少要唔玩波先啦

一季50app

因為馬雞肋在一打二唔到，福低技術但可以硬爆

沙拿都唔係摩佬賣，未賣都炒左啦

今場對daddy要求唔高
Goal Difference >= 6 就可以了

後場左cup 右cup 之後大腳踢，送個波比人/輸界外球

全場拍掌向雲爺爺致敬

尊重！

老豆個樣

主要係唔識打閘 企位成日同翼重置
但公道咁講佢出波會比Shaw好

爺爺個笑容

喊左

費sir

費sir落草地頒獎俾雲爺爺

雲加係奧脫福待遇仲好過係阿仙奴

兩個老野時代正式完

曼聯都算係咁

兩大宿敵

屌我都眼濕濕

費爺爺直接命令摩狗

8:2 之後阿sir 無同雲加咀炮過

費sir送隻杯

同我企定

有冇LINK

費sir送禮

拜利今年出左幾多場 後備都無

呢d垃圾出唔出都無所謂

pogba

Oh robin van persie ?

成季都要睇你條垃圾好辛苦

二連撻

仲以為省到人, 點知原來撻q

咁都要揸下雲加個波

Mk同山神入波會唔會剷草

三個攞得最多英超嘅領隊

兩條廢柴入撚到

差個肥賓

多左山狗同lin狗真係多左人尻跑位

拎英超喎, 關肥賓咩事

big 4

個個年代姐
個時4個互串

鐘斯又傷
佢應該以後都會咁樣keep住傷下停下
上唔到一線中堅

而家無哂呢樣野, 互串得一兩年就有人走

鬼係傷

456

Pog

輕鳩鬆

山狗對阿狗仁慈 空門都唔入

渣古勁到...

摩狗串曬咁多個都唔串費sir

Lkk啲出波靚到

無得剷草

個個年代嘅英超真係好好睇

渣古斬得好

山狗專登唔入

佢出波好過打中間

lkk右邊出波真係好撚準

普巴入左波第一下ignore左山狗

以後打右翼

LKK打右仲好過打正中

其實真係可以打右翼

最強右翼

好-6呀

打右又可以鳩爆落底

咁都-6

咁撚靚都-6

We want you to stay

現場唱

一入波就唱Arsene Wenger, we want you to stay

不嬲話最強右翼已在陣中

d球迷好仆街

差d兩邊都鏟草

Mhki

講左成年，右邊已經助攻左兩次
計埋今次間接助攻

下年打右翼算數啦

白lin好似紙版咁

我意思係妹-6執雞

山狗好慘

餘下目標,Clean sheet

MK 山狗都好想剷草

摩狗套衫好似中山裝

阿妹呢下咁勤力

比比鳥救到空門喎 唔關事啦

呢排好勤力回防

Mhki變咗Niles

打啱位置父子破冰

佢嗰啲真係唔知咩防守黎

報紙佬又話同摩佬不和, 而家佢跟哂摩佬果套

MK變咗力架

摩佬個樣：領先一球永遠很危險

佢肯回防個時係有心踢 通常個場都好鬼勁

今場都失分既話 成班可以去死

唔好燈

兩邊都等收工mode

羊又失位

羊又瘋狂失位 好彩人地幾下都比得唔好

羊真係亂鳩黎

屌d波去親羊都斷

羊

成32歲人第一年打正左閘可以點

不如搵馬仔山狗試下打閘會唔會失位

羊幫摩狗含幾多次先有得出

Lin唔係幾掂 明明對面啲後衛全部新仔咁滯

撚羊啲Positioning好撚垃圾

華西搶到個波冇推生就交上去
搞到渣古要單打獨鬥

lin又廢返

hehe真係關鍵，3中場普巴打前面唔洗妹下妹下

撚羊唔打翼撚突破到

年紀大冇爆發力

事實上佢打翼果年勁撚過山狗

比比鳥個下型到

笑到仆街 邊一年 講黎聽下

同問

都幾多阿狗去笑脫福睇

LKK d出波係幾好

兩翼用山+Lin既弱點係好明顯
無突破力

成隊得Pogba 同打右既lkk有帶波上前能力

同埋佢之前有邊年唔係打翼 (除左維拉時期做艾邦拉賀身後影鋒)

全盛左羊好屈

屎波條on9

暫時最好睇係賽前三個領隊握手

Cut In 射就勁，突破就算啦

Agree

兩閘真係要買人
華隊長跌Watt好明顯 撚羊替工就放過佢

呢D波用馬同福爆死阿記後防

恧家羊驚波咁 唔敢控球突破

LKK 真係一啖沙糖一啖屎

華西已經唔識落底
兩晰都唔識落底
場場個球場打短十米

Hehe 二連剷

卡古...

都好過剩係食屎

LKK今場又變返垃圾控球
但出波係幾好

盧卡古成個傻仔咁 身體猛獸 個腦就弱智咁

變返垃圾控球好耐喇喎

如果佢個位係Fit嘅廢老真係會好好睇

山狗其實朗隊有咩分別

其實今日打得好撚廢

LKK去左邊

朗隊靚仔d

差d金球

山狗識爆超撒

朗隊 識分邊

朗隊岩岩個位入左啦

朗隊 識屌鳩球證

大家都係冇突破又係鳩斬

山狗 識屌鳩隊友

朗隊比費sir 放翼果時出波準好多wo

希望白lin成才

Lin上場打熱同今場有無成功控到個波

冰人今場幾好

deadpool 2

白lin今日ok啦

2&b 都爆贏lin

唔派膠就夠

到v92 椰子果陣 已經係分邊

笑左

球證都得啦

下半季已經穩陣咗好多
起碼唔會傷 同少炸彈過屎波

冇人識傳中真係on99

兩邊前十碼永遠用唔到

摩佬教後防係有一手
進攻就繼續食屎

LIN唔夠2&B跑

妹又醒返

華西d傳中

進攻自動波

點解阿狗d 青訓無咩料到

v92 搵福仔v仔文西lin都夠打

悶到

自從v92 走左之後, 佢斬波又廢返

華西傳中垃圾到

下季一億換兩閘啦
Fabinho + Sandro

山狗永遠唔走左邊空位
一味企入中間要波
拎完又交番轉頭
反擊又交番轉頭
一係就鳩吊入中間
出個新仔都冇咁on9

球球西斬落禁區邊

傷完之後連推上嚟都少咗

兩隊都好似唔想攻咁
求祈鳩傳打天才波就算

班友唔想踢咁 仲hea過練波

山狗今場d走位

幾時姐? 咁勁唔見皇巴拜傳買佢既?

阿仙奴想攻 但最後一傳唔夠好 始終呢隊唔係full team

但係佢搶點 係禁區埋門係有級數
要攻既Lin同佢只可以活一個
一定要有番馬/福出番黎做突破

而家死局

少睇阿狗
原來沙加咁撚廢

Lin既走位係我曼先做到技能 去其他隊應該做大後備

摩狗係咪落左order唔好虐老
等收工咁

搶點就打右邊la, 右邊無得佢搶點咩

認真白lin呢場唔錯

山同Lin而家一模一樣踢法
兩個成日入中間俾直線 兩個都零突破
但狂跑狂迫

整走一件啦

3:0

好認同
我一路都咁講
Lin今年打起有表現
只係因為佢做左成隊都冇人做既事
去第隊中游都係後備料

如果阿狗輸比曼, 又歐霸出局
真係一個星期三次失望

格鬥一流

king of battle

第3個係咩？

妹山密密傾

出下福仔馬仔搞下局啦

馬體打兩次丫ma
上場咁都win唔到已經失望la

意假個邊拿仔唔係咁樣嘔返個冠軍出嚟呀嘛

似祖狗攞

黑b快d出黎救救雲yeah yeah la

有時冰人啲派膠真係好撚弱智

尋日國米唔爭氣，今場又5分鐘速紅，唉

助攻1001

lkk傷？

表演單刀門前仆街

馬仔mola mola 咁都無得出

福

妖 馬仔又未有得出

lkk被換出十鳩幾賠

你仲未答喎

LKK竟然會傷

1:1

Mkhi

mk反擊戰

靚wor mk

1001